邊個為咗睇波而比錢now賺既就係屌你老母賤種中國人冚家產之中既冚家剷衰撚過共產黨！

邊個比錢now賺既就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！
屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！
只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會比錢紅now賺
你老母個閪生晒蜘蛛網無人屌啊!
全家死絕 個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出!

now TV由香港電訊透過附屬公司HKT Interactive全資擁有的電訊盈科媒體負責經營

Ace stream啦

老鳳又申個頭出嚟俾人撚

暫停先
佢冇對手足永久ban
所以唔適合制裁

咁你想下點解連尼住唔適合制裁

條友廢撚到

最有趣的是，這個再出發大聯盟「未出發先興奮」，先搞一個 PR Stunt，讓媒體意外地發現李嘉誠列席其中，與董建華、梁振英、譚惠珠、李慧琼等名字扣在一起。

對於這個 PR Stunt，資深出版人顏純鈎的評論推算非常好：「顯然，李嘉誠受邀擔任發起人這件事，其實從頭到尾都沒有得到李嘉誠的同意，只是有人通過某種渠道和李嘉誠打過招呼，在沒有得到李嘉誠確認之前，擅自把他『擺上枱』，先公佈了再說，企圖造成既成事實，趕鴨子上架。」

傻閪 你呢條新聞係四月香港再出發未成立嘅新聞黎

五月成立嗰陣已經確認誠哥係香港再出發入面啦
你條撚樣又想發佈虛假資訊誤導會員？你似係五毛

上年為左睇新聞而JOIN 然後發現原來viutv都有新聞

柒一次仲唔夠

推

你條撚樣誤導完其他會員就潛水？

ok you win
滿意未?

渣ga